困惑既藍絲開始feel到轉風向企錯邊未?

幾日來種種蛛絲馬跡
1. 盛傳中南海唔准 6.12 事件流血重演搞到國際注目
2. 警方數目遠大於示威者竟然要撤退, 結果俾人攻入去發表宣言
3. 曾鈺成唯一一幅畫像無被畫花
4. 林鄭同一哥四點見記者, 面如死灰
5. 再次傳出韓正對林鄭施政極不滿意, 搞亂中美貿易戰, 一帶一路, 台灣部署
6. 重量級人馬包括曾鈺成, 開始發表可以重啟政改
藍絲連日盲撐林鄭同警察究竟訓醒未
你地班連登仔唔好借題發揮搞亂人地思維添呀

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

推

黃絲梗係唔會信又咩聖上聖明啦
但藍絲一向愛國愛黨會唔會發現自己炒晒車架

推
我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

千祈唔好動搖佢地呀
千祈唔好動搖佢地呀

千祈唔好動搖佢地呀
千祈唔好動搖佢地呀
千祈唔好動搖佢地呀
千祈唔好動搖佢地呀

再俾人追問落去真係要答
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講

我要見律師
我投訴你

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

最後都花咗喇

我無野講

我地乜都未爭取到，唔好鬆懈

原來有得

我要飲水
我要食飯
我要毛氈

學到野

我冇嘢講

我無嘢講

我無野講
我要見律師

我無野講
我要見律師
我有權唔解鎖

要俾佢地更藍更紅，先可以將佢地矛頭指向港共政府

要求成立獨立調查委員會，撤查點解個日會俾班仆街入到立法會
查埋點解林鄭禁耐都唔做野，俾班外國勢力搗亂中國勢力
作為一個中國人，我好嬲

凌晨四點開記招係林鄭以為沖擊完立法會後民意會逆轉，想外國報新聞時第一時間收割，點知奶野

唔好咁天真

佢哋係呢個敗壞嘅政權其中一舊爛肉嚟
命運共同體
睇怕政權越爛佢哋就會更臭

佢地永遠唔會覺得自己錯，呢個就係藍絲既思維

你呢個post開畀差佬睇
上連登係差佬工作之一

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

愛國愛黨
我無野講

要長輩圖

搵人做

有生成器

係喎

我地未贏

要比藍絲更愛國愛黨

冇錯
今次輪到對家分裂

我冇野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我唔會簽

韓正好快同林鄭同警隊割蓆
藍絲應當悔改

愛國愛黨

眼睇支持修例果班變咗去支持警察

竟然支持警獨

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

----------------------
我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄
狙擊白色恐怖post或由佢沉

我無野講 唔會解鎖

除左 3 之後, 其他正確

now 新聞見到 3 好似最尾係被人騎劫出埋垃圾會

冇可能

仲有，堅決查封革命溫床babykingdom同discuss

我
無
野
講

再係咁落去，支持出解放軍，一國一制，趕走所有外資，全民用中國護照，鎖國，等班細路捱下苦，身在福中不知福！！！

我相信中南海唔會想用到呢啲手段，雖然佢可以用。
但係習近平總書記多次提及佢同港澳同胞同十四億國內子民一樣係心連心
所以習大大既基本方針仍然係香港持續繁榮穩定，一國兩制不走樣，不變形。但林鄭完全做唔到。有違中央既深切期望。

曾鈺成有被畫花㗎